你送比人地既野但人地唔領情大家會唔會收返？

個時返工買左條朱古力味瑞士卷
已經同左同事講係請佢地食
咁岩今日都有個同事買左聖安娜西餅比大家食
d同事食哂聖安娜西餅
但我條瑞士卷就掂都冇掂過
我以為佢地係食飽左啦
點知過左3日條瑞士卷一舊都冇人食
成條郁都冇郁過仲係到
個日之後我就放兩日假
諗住冇人食唔好浪費拎返屋企自己食都好嘛
我放工前同d同事講冇人食咁我拎返走喇
經理佢都話比我拎走
之後佢就話：｢其實送比人唔應該拎走，就算人地拋左去都唔可以拎走｣
另一個師奶同事：｢係呀，拎返走真係唔係幾好架｣

心諗咁姐係點呀？
明明係你地唔領情冇人食
我又唔想浪費拎返屋企都唔得？

諗起就火都黎

又係啲老屎忽教你做人道理

你同經理同師奶講：「其實做人既野，人地送比你食既野唔岩食都應該比面食下。」

自己即場食咗佢啦